I ain't even rijk zijn als oude Jim Hornback, en ik kan niet zo schuldig" Royaal en goed naar Tom, Dick en Harry wat hij is en slam rond geld doet hij ; maar ik heb hem vertelde een menig keer 't zou ik niet handel plaatsen met hem; want, zegt dat ik een sailor's leven is het leven voor mij en ik ben derned als _ik_ live twee mijl buiten o' stad waar ain't niets ooit goin' on, niet voor al zijn spondulicks en zoveel meer.
